[拋磚引玉]一人N個產品代言人建議

我先
欣宜代言美極
陳冠希代言相機
劉德華代言輪椅
仲有無

推

幽默感勉強唔黎

伯母代言安全套

衛蘭傢代言電單車

你老母代表飛機杯

剛本熊代本岡本？